點解人可以咁厚顏無恥

明明自己做過不法勾當，被發現之後遭通輯最後潛逃流亡海外，件事俾人揪出嚟講就話人誹謗係咩玩法

利申：冇特定對象 唔好對號入座

要呃人首先要呃到自己